[924]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(172)NAKO用咗滴露沖涼消毒未

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 &nbsp;見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
IONE有份代言嘅遊戲Overhit攻略

[925]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(171) 韓語教室

1.

2..

3.今日係一眾奈子推最黑暗嘅一日

4.

5.

6.

6.sakujin持續進埸

7.

8.

9.[/quote] [/quote]教學片?
其實唔駛教學片
COPY幅牆遮鬼住曹婦
再用mask慢慢執就ok

10.

11.禾櫻細個發脾四

12.彩元181006球埸hd

13.阿裴去咗mru ig live留言
唔識日文淨係打genki genki
打極都係韓文
Miru講左句:韓文啊...分からない

14.日本妹壯行會

15.

16.簽售會討論
#817,819,822,824-26,831,834,841,844,852,853,858,859,860-61,911-13

17.what is high touch
#870,#875

18.

19.

20.
好似係肥妹以前啦啦隊比賽

21.如果你純買碟的話
學各位巴絲話齋去Gmarket買好過
假設裴巴要買10隻fromis 9
瘋狂抽佢竹佢淵兼衝銷量

一隻碟八十幾（未計國內同國際運費）

記得喺呢度買先啱，因為計銷售量

Synnara平日有兩種國內運費，一款係2500won，買幾多隻碟都係2500，一種係免運費，但隻碟售價會貴啲，分分鐘貴過2500，所以個人買開運費2500嗰種

國際運輸最抵一定係sf，長期做優惠之餘梗有一間喺左近，ems一無人收貨就要去郵局抬番去，cj我玩過一次，速度慢之餘又難check個track，不了

送到你屋企平均每隻都唔洗100，你仲可以加7蚊港紙買海報（f9呢隻碟無得揀加海報），你出去買都要過百蚊仲蝕埋車錢都唔抵啦

Synnara唯一嘅唔好處就係唔洗碟&nbsp;&nbsp;
好大機會十幾隻連number 咁入面小卡就一樣
不過依家少咗十幾隻連住
通常都係三四隻連

至於mnet簽名碟
其實就係去呢個網買碟

時不時會賣signed album
近排係weki meki got7 宇宙少女 pentagon
不過就有排等
特別係個星好忙嘅
隻碟出咗3個月之後先收到貨都唔奇
有時整簽名碟嘅目的係要搞一個名為meet and greet嘅網上直播節目
買得最多嗰幾個就會讀吓你個名同留言
同有啲額外禮物送
不外乎自拍即影即有
呢啲時候有好多妹妹仔喺ig開團谷上榜咁
都係嗰句啦ig涉及風險
避得就避

22.斬妹準備找數

開啱未

20181010 我好愛崔叡娜

我啱啦

再留名

咁無聊

帶我女人過黎留名

上緊堂留名

不嬲係"最新"搵呢個po
長期置頂

有咩分別?

你嘅最愛究竟係娜B定禾真

留名留名

佢哋話要重開
因為我冇po喺韓國台

多兩隻字嘅分別 應該係

塊臉有d肉咪好
琴日見__塊臉係Nako2倍先嚇親

其實一按音樂台就見到呢個POST
呢度D痴線佬長期手動置頂

係4隻字
依個多咗消毒
post名一樣嘅話驚大家走返去
雖然宜家都唔係好好多

留名

我次次都會係synnara埋一套 又未試過d卡重複喎
反而成日有出去買嘅巴絲中同一set卡

Lm

sad frog開始出手

試過係Cd屋中伏
買1套2個版本嘅碟
兩款小卡都係重複嘅

照顧hi醬

洪基老師同feat. cheetah老師出左首歌

諗返起佢地pd48入面d互動都幾正

奈子不拿鍋出咗琴日全條中字
韓文譯得仲快

想知搞到櫻發脾氣個個係咪玲奈

其實去買mama跳樓飛的話
一手交錢一手交貨
仲去埋驗飛就無所謂嘅
但提早入數嘅話
唔係信得過嘅人真係不了

睇個鼻好似係森保圓

唔係呀，係同為hkt1期生，亦係同為teamKiv既森保圓
由於太正，所以我地叫佢圓神

點驗？

係靚既

cls個個都po奈

其實hkticketing好似無得驗
城市電腦售票網嘅飛文化中心有得免費驗飛
但mama係hkticketing
搵藍光燈照吓有無雷射
右上角個標籤有無變色之類

佢話會用紫外光

係hkt post有個巨巨迷到佢癡咗線

佢地譯勁快

哦
我之前都收過張
諗返都幾勇

跳樓價飛通常幾時開始放

Mama睇直播同買飛入去有咩分別?

第一次明白summary既作用
睇完Miru就訓左,見到summary好多野我都唔知咩黎
有D裴絲仲要tag埋回覆no. 好痴線

P社我...你...啊屌你

MAMA唔係最貴飛不如睇直播算啦

你唔明乜嘢

除非係standing
如果唔係喺屋企睇電視好過
有啲區可以近個星坐嗰啲位
除咗呢點我都廢事買飛入場

睇直播舒服好多添
dllm又要我提班仆街韓妹大戰保安搞到我係場外睇直播頒新人獎

好似冇咩用，得嗰幾舊水點會
不過我對佢真係幾斯文
糾纏幾個月都未問候佢老味

好忍得

報警大佢啦

網上報案

話時話，Eraslive個售票系統係唔係已經收左皮

似係
Wanna one 之後無用過？

之後我知仲有Tvxq,Apink

個班人都唔洗做

有人放完個日d相 其他人跟住放

次次一有片第日就出到

咁夜晚係真係唔洗做既

nako無出現/講野嘅片點算，無字幕組整

第3頁留名

等新字幕組

睇兩次企位第2日對腳痛足成日

睇自己個團一早去到拎飯製野再企全場都冇野
但睇拼盤個D第二日就瀨野

izone一出道就全看到top藝人

右佢老味翼

櫻奈可以追星了

其實輸都好正常
w1最後專
exo9人cb
女團又有twice

韓狗真係好撚煩 成撚日搵人地有無舉類似旭日旗嘅嘢就批鬥人地做右翼 學撚晒紅衛兵 完全唔理人地生活背景或者工作環境 甚至個旗似唔似就批鬥 抵韓狗活在自己嘅世界封閉一世

韓國人有啲自己都冇眼睇
奈何韓國係人個好跟社會大流走
所以成撚日會比班右翼搞到仆哂街

根本同大陸人一樣

所以平時全世界都話大陸遊客點衰
但係好少聽到韓國人講

係韓國佢地推人撞人仲癲過大陸人

思維上其實冇分別

diu又好似真係冇點聽過話韓國人歧視大陸人

有oppa嘅世界總是美好的

有奈子就有第二個

唔係wo睇微博成日見到啲人話韓國人歧視內地

鏡頭一off就見到wanna one 班oppa講粗口/罵人

韓國人仲要當過兵，大力起上來隨時勁過大陸人

睇咗幾年都係屋企睇最舒服

我去過韓國一次 第一次去食飯就見到有兩個人當眾開拖
碇碗 罵個方全程單向罵
不過最好睇係d旁人冇人理/望 睇劇咁真係

大陸仔唔抵得咪禁囉

BTS 香港開成4場,妹妹D錢幾好搵

有咁多咩 定係幾次加埋

唔係表情撚

大陸仔最憎愛國曹 你係咪搞錯左

呢到有冇人諗住去韓fs 睇佢地

韓國人意識上就係唔係你死就係我亡，可以話自私既極致，去到生死關頭咩道德都可以放低。
日本就講求團隊精神，每件事太多規矩步驟限死左自己。
大陸就係臭虫，有機會貪盡小便宜無底線，但一有強權壓下即變死狗，為生存所有標準可以降到好低。
香港人就唔好提。

守官砂

原來個直播要揀簡中 即刻多好多字幕

有興趣可以去youtube睇下himmtv
有講韓國娛樂圈 同埋韓國人
自己人都唔睇好自己既文化

下次去下個貼睇直播先

係咪全部巴打黎

有account但係冇留過言

Miru IG story

lm

好耐冇見

d人話新歌舞有呢part

諗起以前TIFFANY好鐘意劇透新歌D野
每隊仲有個咁既人

膠真個下好明顯

恩地仲要為咗劇透
爆玩apink ig嘅工作人員出嚟

咁先更加令人期待
滲少少出黎比人FF下吊癮

點解個動作好似好奇怪咁

好似小朋友跳舞

T團都好鍾意劇透

觸手舞

點解我靜係諗起 人人期望可達到 我的快樂比天高

係開心舞

猶如在夢幻國 神奇力量贈我 袋仔的法寶

我一search nako個tag就全部都係曹b

你打咩文先 ，我就用中文search既

請尊重 謝謝

呢個係咪NAKO影響到你先咁講

仲有2個禮拜多少少

櫻個公仔麵頭

櫻d頭髮好卷

認唔到阿櫻
特別第3張

一黎又想佢地工作不停，但又怕佢地捱好壞。
___受唔住壓力又出錯,隨時搵隊友黎鬧

以為係開新賬
結果

3件韓妹

唔洗blur

韓

櫻條眉畫到咁粗做乜

真.韓國人

行程中的空閒時間裡，三人一起去喝了泡沫茶冰沙☺️💕
最近每天都在喝冰沙😂
超喜歡！如果有珍珠的話就更好了😊
今天也，喝著冰沙，更加努力的練習！

睇唔睇得出係nako定仁美打既呢幾句 ?

死肥妹飲夠珍珠奶茶未

勁靚

櫻裏面又著住嗰件白色T

nako好似好少用emoji

睇錯咗做膠真

第一秒load唔到係櫻

HI醬呢排瘦左,唔似肥妹啦
反而NAKO...

點解走曬樣......

果然日本妹去到韓國都係會被同化

肥妹要飲多啲珍奶

唉，鬼叫佢整埋個膠樣咩 ，另外2幅都認到

髮型都已經難認左
條眉好似畫到好粗更加認唔到

成日用喎

第一眼以為係膠真

夫妻相

第一眼似膠真

3個都係同一個化妝師 化條眉

佢係咪可以話係已經接受現實

村瀬紗英

生無可戀

我都接受咗 要曹婦唔癡nako簡直係奢望

開工要交戲

因為係平時膠真梳開果個髮型

索

個個對眼都有d問題

SAKUJIN IS REAL

只要拆散 yena 同膠真 咁牛油cp就可以重組 就可以救到nako

我想健康啲食少啲依類嘅奶類加工品

唔知old news 咗味，miyu ig live
有人整咗
17:13 - 17:24 See You Again - The Promise (PD48)
17:48 - 18:48 Red Shoes - IU
19:21 - 20:30 Egoistic - Mamamoo
21:14 - 22:24 Downpour - IOI
22:40 - 24:05 Breathe - Lee Hi
24:53 - 25:03 The Truth Untold - BTS
25:24 - 27:27 Hey - IU
29:53 - 31:04 Breathe - Lee Hi
32:20 - 33:21 Korekara Wonderland - AKB48
33:31 - 33:44 Energetic - Wannaone
34:16 - 36:10 As We Dream - PD48

miyu唱downpour好好聽

d詞

驚蟲係邊度？

不如試下21號咁樣搞睇下有幾多日本仔頂得順

日本仔：

暴動

想睇

孟浩巴

其實咁耐有冇人去支配人部屋當眾屌7佢

某日韓妝做開門
全部人：做乜野
埋到去：好可愛好適合
出番黎：真係好撚古怪

係要搭車走回想起今日嘅握手先覺得something wrong

油飯開始負皮

一轉身出黎幾個人已經行埋一齊講係咪講錯野

跟住下一部繼續重複犯錯

我就好老實咁講 可唔可以做番日本人

日妹韓化真係

twitter終於唔洗再一search就係___

日本妹洗版

等左勁耐個up主都唔up呢張高清

自私丁

差

全場

韓化左先正，你睇下尾返到去變到村姑咁

我 立即 屌你老母！

奈油cp
牛油cp

請投票

下尾個韓妝真係好靚

咁其實韓化都係要睇人嘅

前面個女仔聽緊peekaboo

日本妹又好泡菜妹又好
可唔可以搽下呢啲唇膏
好過成日都係又紅又橙又冇光澤果啲

下尾個韓妝都有番日本特色啦大佬

日頭牛飯少d

裴巴會點投定直情唔投

可靠消息指裴巴投咗俾 裴油cp

奈子染咗頭髮已經好多人頂唔順諗住捱下
呢家再放張咁既圖
幾時整埋容

炒車

我覺得還好 呢個髮型算小事 我覺得之後整嘅髮型可能仲癲

J返以前d黑髮頂住先

原本班人睇慣睇熟 無啦啦黎個大轉變唔係人人接受到

櫻花呢2年咪又係百變小櫻咁嗰樣 成日變

係上年總選後姐
痴撚咗線咁

留名先

昨天裴老師留言全集

第一張說自己日文不太行 後面一句問過得好嗎?

第三張說美瑠可愛

第四張要美瑠好好活動好好生活會幫她應援的

可能美瑠說了什麼 所以第六張老師說怎麼回事

第七張是對不起很兇地教導妳們，然後如果再有機會的話，還是會很兇地教導妳們

最後一張是美瑠眼睛依然很漂亮~

呀裴咁中意美瑠

唔知裴姐follow個D produce48嘅MB 係咪都係佢嘅pick

Follow 左咩人

佳恩媽媽?

dead air

比個BB人你睇住先啦

Nako Sakura Miru Miyu Hitomi Chiyori
仲有冇？

牙裴學櫻花周圍放火，渣ga

沒有牆的世界

一個為左份工被迫韓化，另一個為左證實大家係好朋友，好拍擋而甘願同佢一齊韓化

做完lab都係推左1版

老老實實
今日日本妹個髮型同妝都出哂事

所以平時會係TWITTER係唔係都話可愛個班契弟呢家仲未表態

櫻第一眼認唔到
我錯

還我黑髮肥妹

我睇錯左做膠真

我都睇錯左以為係膠真

小心炒車

我都係

狗竹CB

希望有一位

唔比得nako一個變形像

好正

MIKU

變返黑髮啦

試水温？

睇佢mail啦

撚狗

櫻花不如帶個髮型師去泡菜

整蠱

我本身以為佢唔開估架
引鳩你班撚樣睇SHOWROOM

btw染個頭都叫韓化既
咁澀谷咪變左韓國

世界都是韓國的

收皮啦好嗎

櫻

做完lab都推唔到

我都做完喎

又玩相認

完美miss咗mv首發

禾竹禾淵

裴巴紅磚㗎喎

原來丁丁車已經po咗

紅磚好近我屋企

紅磚好難專心上堂
附近太多野玩

空降98
屌咩

吊車尾入榜
上次dkdk空降嗰陣有無入到？

食都大把野食

太多原因會搞到走堂

我唔係紅磚

我知 你係山城

都唔係

無 第一次入

恭喜

清水灣

粗卡

寶馬山

小二

Doah

彩元好慘

咩事?

配咗做 嘅圖

iu 1

有無方法投訴？

咩雜誌

預埋

唔知

想奶

狗竹mv 好正

今晚九點播泰版i can see your voice
有erii bb , 爐石b , 中西

彩元好慘
____搵到下一個批爭目標

下週weekly idol有weki meki fromis_9

Weekly idol

正呀 終於少有地會睇曬成集

燈汁...召喚娜B.gif

*橙

依家講都比我屌

燈汁係呢個post盛產

俾你地搞到諗住橙都打左燈

molamola

發生咩事 下尾團房成成7000人

有新ICON
7600人

icon點嫁

青蛙

CEO跳得好好

開左10粒鐘

打咗10個鐘機 咁健康

抽左
中最廢個個

中左青蛙

臭手

抽尾哥avatar?

唔洗抽喎

我搭錯線 我啱啱拎都唔使抽但係見到佢哋咁講自己亂咗

冇人po清純張風景圖

這張照片拍得很好吧 好冷 大家小心不要感冒了

#惠元Dream
#IZONE

點解我要去抽?

咁都有新聞

jm9

長輩圖

另一樣野黎
自製avatar掉完seed就有

附送禾淵圖一張

諗起睇小道嘅日子

入到去係嗰啲唔知乜文

高真跳Rumor

rumor 真係好適合高真

遺珠

但個鏡頭郁得好怪

呀裴ig直播中

正撚到又黑絲又canada

係娛樂台同導ching玩真係開心

開戰?

【推特】181010更新
我會出演10月15日(週一)的「エクストリームBeauty」！
和模特們討論美容的工作還是第一次 預感會學到很多美容方面的知識
大家來看啊～
好期待！
#AKB48
#下尾miu
#請多指教
#來看啊
#擴散希望

希望佢真係學到野

misa奶少陣canada得唔得

第一張

咩post

你今日買左你個名日版碟未

NOE睇完你女神CRYING

我買彩元勝

twice vs snsd空姐look

不如討論韓妝

少女時代for sure

出個season greeting 都比人話抄

嗱呢個問題我就唔方便評論啦 費時突然騎劫produce48爭論少女時代同twice

未

sor 9 依家韓國我哋eye屎one玩撚哂

都話乜鳩都傾得

利申: why not both

有冇人記得個打拳邊個高分d？

中間係邊個
認唔到

權F?

成日J人都唔認得

真心定

第二張整黑白我都係第一下focus落奈子

睇唔到 認唔到
注意力永遠係

唔係掛
出事了

人未到波先到

依家啲人真係

大家唔好羨慕我老婆餵我食雪糕

櫻花個樣

今晚早啲瞓

男友視覺

牛屎最大力

其實點解娜B會比人叫做牛屎妹嘅

櫻花想睡覺

打完通宵機

因為佢阿哥好似牛屎

所以佢叫牛屎妹

冇溫書?

崔藝娜
牛屎妹
點解：有巴打話佢唔化妝個樣成個牛屎妹咁

我氹咗櫻花訓啦
各位晚安

呢張係咪舊相黎?

你個名唔理啦咩?

返韓國個轉飛機

唔好講返以前D野

佢好忙架打電話過黎叫我氹過女訓
搞到我無得打機

叫你個名買老麥你食啦
佢好似接咗老麥廣告喎

我懷疑呢個ig acc同微博櫻花群係同一班人

佢又引戰

今鋪fat fat la我又可以食多幾個月軟飯

呢d戰都好開

唔明喎咩叫佢阿哥好似牛屎

你同佢講喇

係咪做lab吸入有毒物質導致你精神錯亂

講笑咋
總之係有人話佢似牛屎
就叫佢做牛屎
就係咁解冇原因

之前都見微博上面有寫香港首站個名落去
唔知

不如講twice 空姐look同akb空姐look比啦

好難捉摸啊
叫人牛屎妹但係解釋唔到牛屎有咩關係
我好後先入pd post
之前都係喺mon
搞到我有啲位唔係好明
特別係牛屎妹個名

有個講法好似關樂華事

有麻友都不了

開埋記者會 有啲想試

我記得有次廣告影得幾好

你地都有睇記者會？

3:00

唔緊要啦 依家都冇咩人叫佢牛屎 依家叫番娜b咪得

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

娜B

係微博見到圖 仲即場食包 第一次見到老麥出新包會開記招仲即場食包 好新奇

youtube search我個名就有

問：和saku醬聯絡了嗎？
答：今天她在HKT全體的LINE群裡發了照片和信息、nako和saku醬都很精神的樣子、實在是太好了

[突發]指巴被發現係日本搵到麥記兼職賺到外快

仆街黃咗tim

去金鐘M記搵下你先

btw廣告首歌係 “成吉思汗”

歡迎大家同我影相

你唔係食軟飯咩,仲使出嚟做

Sad but true

韓妝

老婆出黎我當然要係側邊幫佢

AKB48SHOW「#200」
10/14(日)NHK 22:50～23:20 (香港時間21:50時開始)
番組200回紀念，開頭短劇15人登場
「センチメンタルトレイン」完整版披露

原來仲有拍野比我地睇

掛住唔記得睇娜B
玻璃門嗰到真係

好想做奶英

2個都好正

彩奶cp

20181011我愛娜B

今日櫻花樹下英翻

論盡既彩元好得意

有冇話幾時會完?

諗起幾個月前
小弟有反過娜b

依家娜b變好 真的後悔了

你都有後悔嘅一日

翻譯冇講

Sakura: I worry that after fans see how I live, my follower count will decrease drastically lol

即係之前啲分房小道又係鳩吹

但係佢地分完6:6 會唔會再細分?

佢地平日響宿舍入面都係周圍訓架啦

之前repo話有兩層 每層有4同2人房
呢個佢話分開每宿舍6人 冇衝突？

Sakura: I sincerely, sincerely, sincerely hope that even when I'm an old woman, you'll all support me. Well, you'll all be old men by then too, right?

可能係嘅
睇團綜自有分曉

係冇呀
唔知入面有冇細分

好難講

新女飯可能長情d
堆舊飯hamsup佬轉推易過借火

Sakura: Recently, my SNS feeds have really become globalized, to the point that finding a Japanese comment is harder than finding one in another language lol. I'll do my best to study and improve so that I can communicate with you all more!
咁呢個又點解，我已經唔想再估啦

究竟下個v係方言教室定係油b生日

有得用

屌
打孖上啦

即係之後仲有得用囉 唔係點study and improve so that I can communicate with you all more

拿，呢度D野好神奇架，神奇到我都唔知點解釋

Mark低今次燈神：人生巴

跟住到時唔比用就話講個時未知

好強既網民 櫻唔係度 都要搵到櫻既野
個書包同袋

死亡筆記

仲有story

櫻無處不在

仲lag過年上LINE果晚

出錯了

垂死掙扎既後面3位小朋友

好正 個水印

要踩高蹺

3個一齊跳好得意

順手整多個櫻奈cut先

佢d表情真係好正 係咁瞪起對眼

大半夜對住部手機散發母愛 nako miku兩個蘿莉真係

咩料

nako真係好得意
覺得miku冇乜變咁

真係好靚

NAKO呢兩年長大咗好多

外表真係十年都唔變咁
唔知心境有咩唔同左？ 有冇miku推係度

大神

油王

話時話, 其實呢度有無炆豬推?

181010咲良樹下有趣的點節選
（注：根據韓飯翻譯所翻）

1.IZ*ONE已經拍了兩個CF了現在在拍第三個CF還沒有出道就接到了這麼多廣告邀約覺得很厲害

2.團綜也在拍攝中.宿舍分配是12個人6:6
素顏以及吃飯的樣子全部都拍下來了擔心粉絲們看到那個說不定會脫粉23333
（PS.之前在握手會上有粉絲詢問櫻花宿舍分配情況櫻花說12人6:6分開住其中6個人中4:2分開應該是有一個大房間4人間和一個小房間2人間櫻花對粉絲示意“2”猜測櫻花住的可能是2人間.具體情況以團綜播出為準[ok]）

3.女飯瘋漲都是看了PD之後來的真不是開玩笑233多虧這個有種(握手會)變成了大叔們和年輕女性們的相親會的感覺…然後開玩笑說“不對不對是歐巴嗎？” ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ

4.很開心能被女生憧憬.被同性憧憬這點覺得很膩害.聊過之後發現全都是因為PD ㅋ ㅋ ㅋ

5.(在韓國)有翻譯和教日語的老師.因為有今天要背的單詞所以就背了說覺得超級難

背了韓文1～10的數字（兩種形式的數字讀法）
🌟這個部分很可愛2333有興趣的可以科學上網去聽哦～指路➡ ️Twi. O網頁鏈接

個人翻譯/勿改/轉載請註明出處
weibo: Donguuu

教日語既老師?韓語老師呢

有一個 不過已經唔點focus個團

柔理

10/22 Vlive 柔理愛國教室

屌block 9你

好多毒唯

見到 素顏我怕我會嘔

最好奇柔理同邊個一間房

冇興趣知

小妹留名

呢個重任要交比娜B

LM

你潛咗幾耐

估唔到有人認得番我

人生呀~~~就是多多時間都唔夠用....

VLIVE都係睇到整餅炸 失敗

得閒係度收下你地D正圖 ( 但成日都遇曹 好糾結 好痛苦 你明唔明白

係我一箱情願記得姐 自從save完你個娜榮vlive高清gif就認撚住你個名
你去完日本就潛咗水

一啖砂糖一啖曺係煩D,唔好因恨成愛就ok

巧感動
我諗出左團綜我會上黎傾密D
始終叫有D野傾下叫下春

twice空姐look又幾正wo

估唔到柔b 16歲就整

淨係睇minjoo教韓文足以圈到飯
睇得出好細心好善良

超鍾意min joo

美久天生麗質邊洗變
兩個咪又係1415年細路女乜都唔識個時
比人強推拎晒咁多資源然後總選冇回報跟住比人屌
細路女腦都未長大就咁大壓力係人都想走斯啦

3個鐘前po,條友真係唔洗瞓定真係咁早起身

點解可以咁sexy

想問右3係咪多腎

姐係金毛+白就係佢？

夜鬼嚟

會半夜自拍床照

唔好做啦

跟我吃香喝辣啦

咩漫畫嚟

睇返韓文教學先知原來又有柔b

我都想同柔b學韓文

睇泥依度大多數最多既mb就是曹

禾係柔b毒唯

交比你

奈子可以追星喇 t 11月5 cb
櫻花遲少少都可以追 rv 都11月
同場加影exo同w1 第三次世界大戰

超混戰
最後邊個贏?

最後一個音源大户
大石責死蟹

話唔到娘娘玩野 出後續

ione延遲出道啦

俾咁多大團夾實
wfc izone
連燈又贏

去到後面淨係睇HI醬個邊,我都想摸下HI醬個頭
NAKO個邊真係想

真係好撚嘔心

成集都有佢地6個

洗唔洗洗返眼?

終極國際級女團

飛住睇咗少少 出場率極高

要

講起拗手瓜我唸起呢個
17：20開始

依個究竟係咩揸筷子嘅方法

咁到唔跌先勁

btw心口粒癦
我想講好耐
不過好似唔覺大家有講

我都留意到

nekkoya有set相好明顯

勁喎

做咩姐

權F個心口頂住個地下

你唔講我都唔覺

一個頂兩個

nako心口都有粒
個睇相佬專登指住粒墨黎講

冇圖點討論

link

z

應該唔會啦 娘娘通常都好有口齒 同埋年尾搞con

Love Bomb Bomb Bomb
장규리

唔知有冇link 係之前出十單直播咗十個鐘嗰條片我down黎睇既
晏就返去cap圖你睇

又拍乜

又要賣肉

我以為你係講你覺得手卷絲有feel啲

又dead air

咁耐冇入say個hi姐

AvengersBasketballTeam

村重哂情侶包

你嚇親人

彩燕:

呢張圖係咪有幻覺

原來咁易睇到
但細咁多咁既你呢張

點解要研究粒墨

有冇咁好彩

巴打有玩?

呢粒係頸唔是心口喎

巴打想睇另一d野

我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場

由頭至尾都係村重一廂情願

陰陽師

有咩未睇過

有 但d圖唔係我
等第6隻

殘巴
good luck

我驚佢唔出多過抽唔中

有d野
好難講

得一張可以 心口

小妹今日生日 搵nako定櫻花陪我過好

搵珠珠陪你唱happy birthday to me

Why not 油B

油飯?

油B生日韓文特訓班

好cute

叫番話Yerin 陪

今日睇你自己個日本live啦

好貪心

太強大

2
2個打1個?

夠打啦

生日快樂

權f有冇咁勁呀

邊到勁先？

雖然彩元同炆豬睇落去似冇乜力, 但權F應該贏唔到2個掛

Doah again

讓半球

好認真討論兩個人嘅力 但其實大部分人係講緊

請勿在ytube搜尋arm broken

成班hamsup仔

請勿在ytube搜尋 cho yur_

今日有冇尷尬V睇

你係呢個po咁燈法 應該會有

燈定先
希望日日有油b

不如出去開過永遠愛油B po

叡娜

連娜B都撞車

“有冇人好中意曺柔理BB ”

陪個女去睇日落

油b愛大家

專登down咗白間story

佢條友之前up相就借d意搵嘢遮咗個canada

到總選果排就大大個canada開哂任睇

今日推po甚艱難

呢個鐘數多數冇人

有冇人po過，Noe 好激動下

新朋友

啤啤都11月cb了

old news bt 推一推po

mon開無lm

點解依個POST成日有生面口

之前明明日本妹喺日本嗰時就每日一V

Agger

大家好

NAKO用滴露沖左幾日啦,個PO仲未爆

你扮咩

咁你仲唔推

呢個動作其實出自邊？

禾真心口粒癦

快D來拉我

今晚再幫佢沖多次

李克勤

新架?

係呀，今日

無圖你話係李克強都得喇

仲有我post嘅禾英嗰個條脷伸出伸入個gif

好大件衫

當年相戀意中人~大家性情近~

屌

佢哋係穿越抄油B

好似女童軍

可唔可以唔好乜撚都拉埋佢黎講呢

早種愛根極親密 心心相印互信任~

大家都好老

你班老野
雖然我都識

李克勤 舊歡如夢

利申

呢度個睇相佬話有唔知邊個邊個名人呢度都有墨
nako就好開心話好勁 樹該~一打~

hamsup佬咁都望到

咁都睇到
又唔係話推佢所以成日睇佢啲相或者留意佢
仲唔係鹹濕佬

往死裡打

______心口有我

警署冇咁大件衫呀,將就下啦

仲扯開d比佢睇

睇返vlive
真係成日摸nako
一開始已經摸緊

癡個名牌嗰陣一嘢拍落nako個胸

算生得高啦

千嬅果粒仲低

笑死

佢有次近到好次咀左落NAKO到咁

我未睇到

嘴咗落佢隻耳 好似係

已經嘴咗
我嗰日啱啱入到去就係睇到依個位

真係好戇鳩 係咁借啲意hi落去

係咁抽水

求下你呃下我啦

放開個女仔

全睇唔出佢哋有幾熟囉
但就算熟到好似櫻花同彩燕咁都唔會咁做囉
而且佢又唔係娜榮 村重嗰種人設

nako有人氣咪咁做

係咁自製cp 食屎啦

專心牛油CP啦佢 成日搞NAKO

還番nako比我

掛住娜榮 換走 就好啦!唔駛睇住佢地受苦

覺得譯做多熙會好聽啲
多喜

佢個樣

miho 13號有節目做

E個不嬲都有佢

D網絡電視節目黎

少見多怪咗

nako

「地方偶像」16歲少女自殺 家屬將提告所屬公司

有關以愛媛縣松山市為活動據點的偶像團體，發生16歲少女成員自殺的事件，其家屬將以不當勞動環境與威權騷擾行為等為由，於12日向松山地方法院提起訴訟，針對市內的少女所屬公司等要求總計9200多萬日圓（約合新台幣2584萬元）的損害賠償。

據家屬方面表示，同市的大本萌景自國中2年級的2015年7月起，便與經辦活動等業務的所屬公司簽約。她曾以偶像團體「愛之葉Girls」成員的身分，以愛媛縣為中心出席各項活動，如農產品銷售或現場表演等，但已於今年3月在自家內自殺。現場並未留下遺書等物。

家屬方面指出，公司並未考量到大本尚未成年，活動行程安排過密，使她一大早到深夜都要出場工作，並強迫她把工作擺在學業之前。並且控訴，當大本向公司表示希望退團之際，公司還多次做出威權騷擾行為，像是發LINE訊息稱「要是下次再說出這種蠢話，我真的會狠揍你一頓」。

大本現年42歲的母親‧幸榮表示：「與萌景抱著相同夢想的孩子們，希望不要讓他們嘗到同樣的悲傷和痛苦。為了釐清真相而提起訴訟。」

nako俾____威權騷擾

公司並未考量到大本尚未成年，活動行程安排過密，使她一大早到深夜都要出場工作

得罪講句 有野做唔撈?

都要睇年紀既

地下IDOL最黃金既幾年 唔引班友課到盡 仲慢慢養咩

睇個藝人本身點睇 有啲人大咗想專注學業 但又被迫工作 無得休息咁 應該係身心壓力過大加上青春期情緒唔穩定所以自殺 加上日本嗰邊嘅學業壓力都好大吓

反轉豬肚就係屎
唔告你咪好哋哋

告你咪硬食

你想講條路自己揀？

咁日本始終有勞動法既

唔係
因為佢試過走 只係公司唔俾

我只係覺得 佢完全未諗清楚就投身落去確實比較蠢 同埋
我唔覺得安排工作係有問題 係唔係有工開真係唔開先 唔係無出糧架喎

細細個未諗清楚投身落去係蠢 但係佢諗清楚之後想走又唔俾 去到想走呢個地步應該都唔會睇重賺錢多唔多啦呱

但係唔係有勞工法去到8點之後就唔俾未夠秤既人做野咩？
呢單完全係犯法喎

老實講 我覺得佢老母一係誇大左 一係佢個女呃鳩佢

我真係唔知地下可以有D咩深夜JOB長期俾到佢做 出完SHOW就返屋企啦

你睇返隊野個TWITTER就知 根本平時連出SHOW都少
講春其他工作咩

去到自殺既地步 就預左唔係上到檯面既Job
娛圈向來唔係乾淨既地方
尤其係喱d地下團

啱啱想講

但係唔會有人提出到證據

佢老母咁撚英勇 佢唔係個女俾人恐嚇個陣就出手?
點解要死左人先至玩提告 得罪講句啦 公司就算有問題 佢老母都唔係好得去邊

公司無話好唔好 唔幫公司講好話 但係亦唔想判佢間野死刑
一切都係佢老母自己講 邊個知真定假 冇遺書 邊個知因咩而死

Mako
佢呢排有咩job？

早排有韓飯影到喵喺韓國食店拍野，係咪呢個節目？

免費任睇 可以搵下

原來你想講____
心諗做乜鳩tag nako
嚇左嚇

睇幾多次都係相信唔到PEEKABOO入面係尾哥嚟

佳恩媽媽好可愛

下尾

韓文vlive啱啱睇到sad frog diss曹婦發音發到一pat屎咁默唔到

曹婦咁愛國教人韓文竟然發音唔好 是否諷刺

唔知賣唔賣得

Sae 自己做Designer 個牌子？

美美

係

睇個名都知啦

個個都真係等blur版出先睇？

係咪以為咁就可以賣姫情

韓國10代:係

其實權F幾靚

好靚

我係

sad frog簡直係烈士
又diss曹婦發音唔好又話曹婦要奮發寫好手字 仁美同奈子啲韓文字好睇

死亡筆記要寫多個名

男友視角

巴打咁勁嘅

我冇野想講

對立

櫻渣ga

屌啱啱睇唔到塊板心諗jm9
自己一個係最頂 隱C

奶粉飯無投訴咩

有冇人可以同我講點解係佢可以自己一個喺上面
但係真.第一要喺下面

連燈又然

支持投訴

好誇張
真係可以特別到咁

事實證明
商業愛國才是王道

好撚on 9 佢又要跟個排名由上至下 但又唔係元英最top 把撚咩 一係你就咪跟個排名打散哂我都服d

mola mola日韓一出問題等睇嘈婦第一個走出嚟插刀

渣

素顏

大家最愛嘅牛油cp

佢幾時先可以在團solo出道
跟住就可以有更加多嘅資源
唔洗再同班洗腳婢一齊

又燈中
快撚D投訴啦

清純同佢拗?

最近想食得清淡健康啲
建議大家都係

清純點做到？
又係鏡頭無樣

最近聞咗好多滴露 我覺得已經夠啦 都係還返俾你

係 臨尾都要摸下塊臉

清純隻鹹豬手

唔該艾子雲走油

走唔完架喇
Mnet 做法 : 捆綁油&ione
走油=走ione
等睇Yuri And Firends
到時 油一個人唱半首歌 油一個人拍CF 油一個人上節目

依個世界痴咗線

但係我鍾意睇喎

原來已經大直路

100
1